[有圖］用電話玩cyberpunk

好撚懶訓係床度玩 再remote desktop

示意圖

用 geforce now 就可以

香港有？

有呀 仲係free

手機撚要攤係到先打到機
PC 主機太麻煩啦